如果iPhone X冇120hz仲deal唔deal?

如果只係換芒換Cpu換相機仲deal?
Deal到佢仆街呀
冇120hz食屎啦